屌！限聚令又延長 我想打籃球呀！

我好撚想打波呀

識打波以黎未試過咁耐無打波

我想聽下拍波嘅聲 籃球鞋嘅聲 穿針嘅聲 球證嘅吹雞聲

同埋 囡囡嘅歡呼聲呀

打2K

屌佢老母卡啦ok又開 泳池又開 室內運動場又開 係球場唔撚開

你係咪唔撚記得左呀柒婆

理鳩個垃受政府呀，想做就去做啦

打飛機啦

講講下又好似係喎

呢個不嬲都無打開

三打三is ok

掛個架係球場邊個鐵絲網打住先

場都鎖埋 青

轉行打友誼波先

日日屌女都冇用
港女啲波都唔夠籃球咁好渣手

琴日行過球場廿鳩幾三十人係度打緊wo

咪就係 港女波不了

聽到風聲哭泣聲徬徨的一眾心聲

gym都開

港島區

唔講啦

好多場開咗又唔見你落場打

港女都係AA 手球都大過佢多多聲啦

乒乓波

哪有？

安西教練.jpg